袁偉豪不滿網友負評反擊：「層樓我唔洗供咩？」 自爆曾叩頭道歉1,000次催事業運

袁偉豪不滿網友負評反擊

袁偉豪在麥玲玲同Bob林盛斌節目《Master’s Talk 師父有請》大談與張寶兒的戀情，他坦言與張寶兒拍拖至結婚都受壓力，更因為外父有米而被封為「千億駙馬」，又因為網友的負評而感到難受。

袁偉豪提到自己是倔強的人，會忍不住頸駁咀。麥玲玲立即叫他不要看報導，他就說不是自己主動睇，而是有時群發朋友轉過來，避也避不到，也會影響到自己情緒。

對於外界指張寶兒爸爸豪送7千萬愛巢物業畀女兒作嫁妝，袁偉豪直言是外父主導買樓的事，也約了他睇樓兩次，袁偉豪坦言也想了幾天，他更大呻：「層樓我唔供使咩？我都要搵錢，我都要keep好個樣出嚟，點知又畀你班人話面膠、醜男？」似乎仍是十分介意外間指責他的外表。

另外，袁偉豪提到現時住的愛巢算是Dream House，但未算是終極目標，他指自己跑步沿路山邊有間破屋，很像《鐵甲奇俠》間屋：「出面一邊係懸崖，另一邊有幾棵樹，落地玻璃望住清水灣，我好想有機會可以住喺呢度，擁有自己設計嘅車房、Band房。

事業方面，袁偉豪大爆出道頭10年事業完全無起色，更因此去了問米，問米婆指袁偉豪前世得罪人，最後他唸住對方姓氏叩頭道歉1,000次，之後成功入到TVB。

即刻駁咀

唔係幫你出咗首期你撚有得供咩 戇鳩鳩以為自己有份供就好巴閉

乜撚嘢叫群發朋友轉過來

條友咁認真做咩